岩岩經過尖沙咀碼頭 有幾個廢青想追風但係屌晒鬼

返屋企開風扇仲勁啦